曾恩怡算唔算係連登第一個女嫖客?

第一個幫襯佢嘅人叫老衲-

臭嘅不了喺鯉魚門都聞到佢陣味

你要自己隻狗同人哋隻雞交配